* * * * * Norman was, net als de meeste sterke en gezonde jonge mannen, zwaar Niet actief Trafford verklaarde dat niets minder dan een aardbeving, of de aankondiging van ontbijt en het vooruitzicht van iets te eten zou Norman wakker maken.
Meestal de man van Trafford klopte op de deur van Norman en kreeg nooit een kans antwoord, ingevoerd na een respectvol interval.
Vanmorgen deed hij dat niet wachten na het kloppen, maar ging naar de kamer en zei liever luider dan gewoonlijk: "Half negen, mijn heer."
Dit wordt herhaald een half dozijn keer zonder enig waarneembaar effect, de man zachtjes schudde Norman bij de schouder en eindelijk gingen de blauwe ogen open met een verbaasde uitdrukking, die onveranderlijk plaats heeft gemaakt voor een van walging en de geeuwende vraag: "Oh, ben jij dat?
Getting-up al tijd? "
Vanmorgen keek hij walgend en geeuwde breder dan gewoon, want hij was tot laat op bed gaan zitten roken, of liever, vroeg, denkend aan Lilias en Esmeralda's wonderbaarlijke goedheid voor hem, en hij had het gevoel dat hij dat heel graag kon sloeg het hoofd van de wekker af.
"Half negen?"
riep hij uit.
"Dash het, ik schijn het niet te zijn geweest slapend meer dan een half uur. "
"Sorry dat ik u stoor, heer," zei de man.
